女人嘈交最撚陰濕

女人嘈交最中意就係講佢感受點點點
得佢有hard feeling嘅?
講講下又變左講你邊樣唔掂
唔怪得你冇朋友啦 你點同人相處
真係好撚陰濕

最好就唔聲唔聲 等佢犯錯
記低佢 嘈交一次過拎出黎
等條八婆冇聲出

好心咪咁撚小鳩氣啦

女人嘈交最鍾意將一件事嘅頭頭尾尾連接埋一齊，再加小小自己嘅創意，將成件事講到同自己無關，自己先係受害者

嗌交=男人就叫小氣 女人就叫大方

係咁架啦 唔夠嘈咪出眼淚

你又知係小事 問題出響我小氣度?
一碌鳩打一船人
係男人就要忍氣吞聲?

幾時話小事
而係你諗住儲埋人地犯錯一次過爆出黎呢點好鳩小氣
你嗌交為解決問題定贏先？
佢唔服你點講佢都唔服架啦，咁你仲駛乜同佢嘈，不說話便是贏

女人扮受害者果下燥
有道理時先會講道理 屈死你冇得駁
冇道理時就講感受 傷害佢感嘅感受就唔得

女人天性改唔到 出埋大絕 流馬尿又玩撚哂

最好係想解決問題啦
佢話問題就係我有問題 咁算乜解決問題?

唔服就唔嘈 你已經輸左啦
之後冇資格嗌交 因為俾人認定你係奄春
不說話便是贏只係自我感覺良好咋
交一定要嗌 但態度上唔可以差 唔係就俾位佢入 變左你鬧佢

下下吞聲忍氣班港女就係比你地班仆街養出黎

明明搞事，就講到自己受害者

拎件事大家出黎傾下，就傾都唔撚傾

有發生過嘅事就講都唔敢講，無發生嘅事就夠膽作出黎，四處扮可憐，搵人認同，又唔見佢諗下認同佢嘅人都係因為佢嘅大話而呃返黎

比面佢，比埋下台階佢，佢就吊高黎賣，唔再比面佢呢，佢就屈鳩你

反駁唔倒就block柒你

女人真係無撚敵

感性吵架,理性討論

你試下搵誠哥同佢嗌交，你睇佢啋唔啋你